分享下你嘅故事

見活動台無咩反應，試下過黎出

近排無乜野做想聽下啲特別故事，又想做下手作禮物嗰啲
你同我分享下孤獨/孤單/孤寂故事，然後我會送返份回禮比你去回應你既故事～

唔想填form可以回依個post 但全世界就會睇到你既故事 而且回禮方式其實就限制左喺度覆你